今年冬天一定好撚凍，各位手足注意

新界低一兩度 單身再低一兩度